唔該各位 可唔可以幫手做下survey

大家好 小妹係HKU社科學生 依家做緊一個research project功課 關於香港人Telegram使用狀況調查
問卷係英文，怕隱私可以用VPN
多謝各位
Survey link:

It is 100% anonymous, doesn’t require your real name or any private identity information in any of the questions below. If you don’t trust me or the google form, please feel free to use VPN to fake the IP address.
I vow with my personality all of the data collected will only be for the research project for HKU JMSC6055 Research methods for media studies.
Your response is so precious for the project and thank you so much for your time!

規矩都唔識就去香討啦

幫你做左
但正如樓上巴打所講
唔該post j圖

隱私

HongKong people
HongKongers

j圖